[分析]利物浦簽咗南野秀一，對香港係好定壞？

我會分析！

利奶共
簽架仔->英超連輸幾場->失英超

利好香港

熱血分析？

藏馬？

留名等樓主燈中利記失英超

關我撚事